［突發］皇馬下任教練驚現一人！隊長:戰術不重要

皇馬早就陷入了危機中，而球隊1-5慘敗給巴塞導致了盧比迪古的正式下台。據西班牙《每日體育報》報導，皇馬球員現在十分迷惑，他們無法理解球會高層為拯救球隊做出的一些舉動。

今夏，是皇馬更衣室的一些重要人物建議球會引進盧比迪古，他們也支持這位教練到了最後一刻。但最終，外界的壓力以及球隊的現實讓他們無法拯救盧比迪古。

佩雷斯的想法是引入一位能鐵腕治軍的教練，以免讓球員掌控球隊。干地原本是最好的選項，但雙方談崩了。正在休假的雲加成為了又一熱門，但雲加必須先解決感情問題。另一方面，佩雷斯認為還可以再等等，說不定明年夏天有機會請加度素，或者請到別的世界一流教練。

對於加度素，雖然作為教練，他執教AC米蘭的成績並不令人滿意，但皇馬隊長拉莫斯對於新帥選人就曾經表示過，戰術不重要。「無論你係大名鼎鼎嘅名牌領隊，抑或係寂寂無聞嘅無名小卒，尊重呢樣嘢唔係奉旨，而係要領隊慢慢從球員身上賺番嚟。喺唔同領隊嘅領導下，我哋呢班球員贏盡所有大賽，到最後發現，皇馬領隊懂得管人，識處理球員關係，比佢識幾多戰術重要。」相信除咗拉莫斯，呢個世界應該冇人咁樣教訓「新大佬」。

佩雷斯好清楚，加度素對於令球員馴服有自己一套，但執教成績的確不令人滿意，是否真的如拉莫斯所言，不需要請一名戰術一流的教練。如今盧比迪古已經被解僱，蘇拿利擔任臨時教練。皇馬球會內充滿緊張，接下去要看看佩雷斯做出怎麼樣的決定。

留名睇加度素同拉莫斯隻揪

如果係加度素做教練之後會唔會係更衣室打狗

來源: 糷日報

Source: LAN DAILY

拉膠同教練日日打交都似

點解唔係佩雷斯主席做

咁撚肉酸 影衰成隊

想睇
日日狗咬狗

無教練牌

比較想知雲加有咩感情問題

正在休假的雲加成為了又一熱門，但雲加必須先解決感情問題。

爺爺為情所困

達哥咁嘅樣

雲加想開心 為什麼需要等

支飲管

樓主同佩x斯主席都係基佬

YES

雲加馬德里

放唔低阿仙奴

到底係放唔低上邊條女定係阿仙奴呀？

加度素其實好似都冇乜戰術，但激勵士氣係強

呢兩年米蘭成日都係主場狂攻不入之後俾人下半場絕殺

上季對蕯斯索羅

往死裡打

有451 433 442仲唔夠

隊波完全無隊形，淨係識餓狗搶屎咁追波踢，結果比左勁多空位任由對家中出 咁都話戰術唔重要
拉膠真係當自己世一中堅，防守又派膠仲要成日無啦啦走上前面攻
咁柒都仲要係到扮上菜

成段野重點就係雲加

我覺得冇乜特別板斧、殺著，都係要靠球員既靈機一觸咁

但我覺得佢教米蘭係ok既，始終呢幾年人腳好大變化，要慢慢執

有錢既雲加好恐怖

喺阿記都好有錢架
要洗錢既雲加先恐怖

戰術不重要 雲加一定係最佳人選

點知幫皇馬慳錢就搞笑

沒有C朗，皇馬本賽季開局不錯，目前已經取得三連勝，僅以淨勝球劣勢，落後於巴薩，屈居西甲第二。在皇馬喉舌《阿斯報》看來，皇馬已經擺脫了對C朗的倚賴，進攻配合多了起來。皇馬名宿巴爾達諾也持此觀點，他暗指C朗是球霸，認為C朗離開後，皇馬更和諧了，言下之意就是沒了C朗，皇馬變得更強了。

從目前的戰績來看，皇馬著實沒有變弱，因為聯賽開局未嘗一敗。更為重要的是，皇馬的火力看上去也沒受影響，3場比賽打進了10球。10球之中，巴爾打進了3球，賓施馬進了4球，其他人打進3球，進攻更均衡了。

在C朗離隊後，巴爾被皇馬寄予濃望，因為他又能力，年薪也很高。沒有讓皇馬失望，過去3場比賽，他起到了進攻箭頭的作用。沒了C朗，巴爾在場上踢得更自由，能把速度快的優勢更好的展示出來。當然，巴爾如今被當成了進攻頭牌，他也比以前更賣命了。

不止巴爾是受益者，C朗離開也讓賓施馬有了更多進球機會。和C朗踢球時，賓施馬起的是輔助作用，全力為C朗創造得分機會。為了能讓C朗多進球，賓施馬會犧牲一些好的射門機會。在C朗身邊，賓施馬踢得很無私，獲得了皇馬球迷與輿論的盛贊，但也無法發揮出所有進攻威力。

如今則不同了，賓施馬也在進攻端開始扮演箭頭的角色，射門機會陡然多了起來。也沒有讓機會溜走，賓施馬也無意再為別人做嫁衣，他在進攻端堅決起來。也有能力，賓施馬3場西甲，就進了4球，踢出了頂級前鋒的風范。

皇馬踢得風生水起，C朗至今在意甲未能破門，皇馬放走C朗是對的，球隊真的可能變強了。皇馬主帥洛佩特吉也滿意球隊現下的陣容，並認為球隊目前取得的成績不錯。很多皇馬球迷也開始遺忘C朗，認為球隊已經走上了正規。

皇馬系人員紛紛打壓C朗，認為沒他也沒有什麼了不起。作為C朗的老對手，美斯沒有落井下石，反而力挺C朗。直言沒有C朗，皇馬變弱了

「我當時感到驚訝，我不能想像他（基斯坦奴朗拿度，Cristiano Ronaldo）離開皇馬馬德里或改投祖雲達斯，因為有很多球會（對他有興趣）。事實上，我是非常驚訝，但祖雲達斯也是一支非常出色的球隊。
皇家馬德里是世界其中一支最出色的球隊，而他們擁有優勢的陣容，但顯然，朗拿度的離隊令他們實力減弱，而祖雲達斯顯然成為歐聯一大熱門。他們本來已是一支出色的球隊，如今更擁有基斯坦奴朗拿度。」

此外，美斯是頂級球員，他恐怕還說出了實情，皇馬可能真的變弱了。巴爾目前狀態不錯，但他容易受傷病影響，過去幾個賽季都是。一旦巴爾再長期傷停，沒了C朗，皇馬的進攻可能癱瘓。同時，皇馬的團隊進攻玩的不錯，但無人具備C朗式關鍵球能力。

我覺得搵到個教練嗌得住拉狗唔沖上前已經好勁多
今季好多場都係佢上前助攻而失位

大手買入幻幻

賓尼雲圖第1分係咪米蘭送既？

係

人地臨尾龍門衝埋上角球旗追和

首先第一件事就係回賺禾基義贊

回購

教皇馬真係唔洗咩戰術
係更衣室鎮得住班大帝已經贏曬

假設你係教練
你叫d球員落力d，防守睇緊d
拉膠/馬細路呢d老屎忽就會屌9你
"你識撚踢波咩，拎過歐聯未，拎過世界盃未"

就算摩連奴拎過三冠都一樣照比佢地屌
咁多屆教練得施丹實牙實齒答得出
"阿叔捧盃果陣你班撚樣仲啜緊奶咋"

成季送咗4分比賓尼雲圖

咁咪搵名宿 希亞路 卡路士 魯爾 費鳩 摩連迪斯教

加度素兩樣都有， 又可以答依句了